"Ja", zei zij in een lage stem.
Hij nam haar linkerhand vanaf de teugels en naar zijn lippen.
Hij vond dat beven als hij raakte.
"Je hebt me erg blij," zei hij; "Ik vertrouw erop dat u binnenkort mij nog gelukkiger maken, door mij zegt dat u mijn vrouw."
Ze waren stil voor een minuut of twee.
Een raar gevoel nam bezit van haar.
Ze wist niet dat ze was tevreden dat haar hart was kloppend met een subtiele vreugde; maar de hemel leek blauwer en helderder, de vogels zingen meer innovatiekracht, het zonlicht groeide meer briljant, en overgoten met een diepere warmte.
Zijn touch leek te lang op haar arm en haar hand verbrand waar zijn lippen had gedrukt.
"Esmeralda!'
zei hij, op dit moment.
